一人一個就快失傳嘅小學雞技能

宜家啲細路唔識開珍寶豬

蝌蚪點

閘住反彈冇回頭

電話三人會議
記得朋友屋企電話

摺東南西北

007 入子彈

天真
而家小學雞都好識講大話

你阿媽波罩你

摺紙戰車

踩腳

湯馬士迴旋

廣東話

一齊殺基佬